我仲有對手 我唔會屈服架 hahahahaaahahaaaa

Wfc